29m 廢青坐關愛座

如題

3隻白板，碰